其實拍拖係咪真係咁兒戲

講少少背景先
利申 男A3 散拖唔計 中學到而家20拍過3次拖(係真係拍得長) 小mk外表 性格完全唔係
都算俾人玩過 個陣仲未好似而家咁識諗 之後主動同佢分左手
你問我想唔想拍拖 我同你講唔想 唔心急 因為我會想搵到一個真正一齊到既人先開始都未遲
我細個唔係靚仔自問都幾醜 都大個左開始叫正常偏上 都開始有人讀讚下我既時候我自知開始自己有選擇既權利 但呢個時候我既選擇唔係是但拍拖 而係認認真真拍拖 有冇巴絲同我有差唔多經歷 大家分享下

屌你老母

咁都要屌 點解連登仔永遠第一句就問候

講清楚先 呢個account 唔係我 我借朋友連登睇既 佢之前點搞個account都唔關我事 希望高質連登仔真係分享下 唔係一開始就屌老母

笑撚死
多謝你 you made my day
BTW 想識異性唔係咁

我講清楚先 我開呢個post既 動機唔係想識異性 我亦都冇打算留咩聯絡方法 我只係想分享下 唔該連登仔可唔可以高質少少 唔好咩都話人想識異性 唔好將人個套周圍放

緣份話黎就黎
不如,留個tg,等我地黎個緣份遊戲?

純粹希望 講下自己感受 有冇人係慢慢變好 點解冇啦啦有改變 唔好一有男既開d咁既post就話人厹 想flirt女 唔好盲屌 唔該晒

冇興趣 tg都del左 純分享post 咩緣份遊戲 冇意思